女朋友生日

大家同佢講聲生日快樂啦

屌你老母

大家咁話